有無巴絲拍拖長期Keep住成日嘈交?

有無巴絲拍拖長期Keep住成日嘈交? 大家多數因咩而嘈?有咩方法可以嘈少d

成日懷疑男朋友所以鬧交
個問題因我單方面而起 所以我改善心態就解決到鬧交呢個問題

冇女

我都係成日唔信男朋友

其實有無咁多事可以日日鬧

絲打用左幾耐去tune自己?同心態上有咩轉變?

搵個日日返黎同你嘈，比氣你受，比說話你聽，有時其實寧願無好過有

same

隔幾日嘈一次
出親街差唔多次次都嘈
通常係佢亂發脾氣
我跟我TUM極佢都唔接受
我就會屌佢
跟住就嘈
次次嘈完佢雖然認錯
搵返我
但下次又係咁
根本改極都改唔到
岩岩同佢分左手

我都係咁 但真係改緊 比d時間

有無話會點改?

same 好辛苦
好愛佢 但係唔知點解咩都可以亂諗懷疑一餐
有時佢講完啲野我唔知點解只會信一半
覺得佢既反應好似有少少心虛
希望只係我自己諗多左

其實係好事定壞事？

日日講分手分咗兩年都未分到
喱排我要返工唔得閒講分手 直頭可以幾日冇聯絡